認真post 有無巴絲打個到請part time。。。。。。

之前諗住做pt boyfriend自力更身
點知要倒貼，而家無飯開

點算

請ptjj 你做唔做？

象仔請我又唔介意

要將你個人頭同我個龜頭做交換手術先

一個鐘40蚊

點解你咁